偷偷的帶著我 喝杯喜茶

誰料你為打卡可這樣支那🚬

都廢事話你
你自己唱一次

臭閪玩抖音 我細細聲操你媽

邊間教會

明日志願要做牛b的網紅

點解會有正皮 吊牙

有邊粒字岩

「音」 同 「我細細聲」😂👍

仆街，我細細聲係原本啲詞黎

評已正

不用分那麼細

搞事=.=?